［轉發高登］18區社運入一入黎，記述6/7號晚油塘B出口所發生的街站前後經過

大家好，本文謹代表某些油塘街坊立場，
經過多人論證還原事件，
如有錯漏，歡迎補充及指正。

事緣網傳油塘區會在7月6號晚上十一點在油塘站B出口麥當勞對出空地有街站活動。
而宣傳清楚寫明：打氣活動及贈飲
當晚不談政治沒有政黨沒有外國勢力！

據消息人士透露，藍絲公務員及紀律部隊瘋傳一些謠言
指今晚油塘會有暴徒搞事。
如此低劣的抹黑行為，實在令油塘街坊非常失望
注：油塘有幾座紀律部隊宿舍（五千人左右）
以下為消息人士所據供對話截圖

10:30-11:00
當一眾油塘巴絲集合準備開始時，已察覺周圍不友善的眼光及人士圍觀，氣氛一度緊張。
及後據消息人士透露，多數是油塘各類乜乜樓乜乜苑乜乜委員會成員。

11:00 - 11:55
活動開始一個鐘內，已經聚集了不少油塘之友，派發寫滿愛心打氣字句的水杯，有街坊自發提供各類飲品及小食。
而張貼的標語只是*加油站*及*油塘樹窿*

開站不久，人流開始聚集，油塘人有愛

期間亦有油麗商場保安前來，表示接收投訴，希望街站盡快撒走。
（在此先和當晚保安及貴公司道歉，要你地頂一頂壓力，謝謝理解及協助）
而至於為何在接到所謂大量擾民或嘈音投訴，在場警方沒有展開行動？既然警方認為事態不需要他們出面干預，亦表示當晚情況並非投訴人士所講般惡劣。
（在此感謝警方理解，嗱.....當晚警方真係俾足面我地，佢地認為無事發生好和平到最後清場都無干涉架。）

願意留低的人士各站一旁，大家十分和平，當中只有零星人士經過破口大罵或惡意影年輕人大頭相，但大家相當克制忍讓。
注：如此一個加油站都被人無理取鬧，同周柏豪叫人登記做選民但被罵港獨，有何分別？咁成個政府搞選舉又係咪港獨？
如此邏輯下，年輕人出黎搞正面活動都要被排斥的話，我地點相信政府有心同年輕人溝通！

而當晚緊張到一副不滿暴徒搞事的只有那幾位乜乜委員乜乜主席（反正我唔撚識你地乜水啦），整晚俾說話俾面識大家聽。
以下收錄他們奇趣對話
：你地200萬人遊行又點呀？代表仲有400萬人支持政府呀！
：你知唔知今晚你地衰咩？就係衰乜都無搞呀！
我嘗試去理解，但唔明，以下開放俾連登仔理解。

注1：董建華講得無錯，通識科太失敗，導致年輕人無腦思考。
注2：勞工及福利局長羅致光說明60歲才是年輕人

你班60歲年輕人唔該試下用腦fact check果啲所謂瘋傳短訊啦，睇少啲ccTVB愚民政策。

12:00
還原基本步

其實當晚年輕人已經做了一個最佳例子，開放一個平台讓大家去接觸了解我們在想什麼干甚麼，但為什麼當區建制陣營人士如臨大敵，選擇站在旁邊，一副食鹽多過你班廢青食米既心態，只會嘴臉上挑釁大家。
常言道社區是社會的縮影，你們這樣的心態跟林鄭政府的敵視態度以及專橫有何分別？

如果重新來過，你們可以嘗試行過黎，拎杯野，同年輕人傾計嗎？
當然我絕對相信大家會有下一次機會，未必係油塘區，18區區皆可，大門永遠打開。

嗚謝：高登、香港討論區、Bb王國

屌你老母你班連登仔一世都搞唔到咁高汁既活動

—————————

push

第一個回覆很重要

我無野講

你知唔知今晚你地衰咩？就係衰乜都無搞呀！

推

我無野講

啲廢老講野係咁on9，
可能佢真心等暴徒搞事，佢就可以大展拳腳

推推推推 我無野講 我要副本 我搵律師 我唔會簽 我要毛氈 我要飲食 我唔解鎖 唔好凶我 我投訴你

我住油塘。 琴晚唔知有咁既事

我冇嘢講

最後個句做咩事，依家要鬥高汁啊?

一邊話社會充斥負面，一屌加油站

連登愛國愛港

各位警犬mon post請移玉步至bbk and 香土

屌完全唔知尋晚有呢D活動, 申利係A出口果邊住

總有機會參與咁正面既活動

香港人加油

我要投訴你

油塘人表示支持
但幾時有人出嚟選
呢度真係建制票倉
有啲仲自動當選

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

年青人飲下野傾下心事都比班廢佬屌 痴撚線

四個字

草木皆兵

Like fb page

油塘人